身邊總有一兩個西同事

每次搵佢 都會叫聲佢個名先再講野
但條友一開口就： 咩呀？
等佢搵返你幫手 佢又扮死狗 但都係唔會開口叫你名

其實唔叫人名真係好撚無禮貌
仲衰撚過喂人地

利申 同事
腦細都無你咁串啦屌你老母

可能唔記得你名呢

駁唔到
D老屎忽臭西八婆可能提早老人痴呆都唔出奇

何止一兩個，全撚部都係